［重要］今晚元朗寶寶入嚟

好叻仔叻女呀你地

神獸一出無可匹敵

鏡頭前面見到你地嘅英姿

今日咁熱 啲衫褲鞋襪就換過新啦

千其唔好留喺屋企整到臭晒！！

嚟緊十一國慶買過晒新衫新褲新鞋新袋 賀賀佢

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

元朗友好波，香港之光，請繼續神獸治黑！！

推